

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2119.8

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2119.8

TAXA ADM Calulado: 1766.62 / TAXA ADM Retornado: 353.3 
Valor Bruto Calulado: 3533.12 / Valor Bruto Response: 2119.8 | FALHOU
